去醫院用依隻口罩有冇用？

嚟緊要去醫院 依個口罩有冇用？

pm 2.5
個人認為真係冇咩用

下世再問

戴住入院?

冇。

下世小心D

防花粉
下世小心d

醫院派

你冇口罩而必須去醫院？